你哋咁多人投票搞到班五毛又出哂嚟開工

一陣話唔夠200萬人又屌
連投票站太多人會傳播病毒都鳩屌
今晚應該仲有好多分化post出現

Pr公司

出撚晒黎

Peter攞料 .0.

投左BIG雲 BB有本事就令佢落馬

政府今次請呢班公關其實都幾廢

病毒多果個post真係痴撚線

依家已經好多

推

會員#13936 .0.
一早block咗條風向撚/5毛/PR混合體

得閒貼下新聞呃下正皮